[無人睇?]鏝vs多仔

唔洗返工咩

唔識一路睇牙

返茶樓帶d廢老搵台呀

渣ga